聽晚中秋節一個人食咩好?

出街食會唔會比人眼望望......

唔好出

獨食月餅圖

咁買咩外賣好?

真係得自己一個

中秋外賣 平常就好了

有d譚仔都早收

約人囉

自己煮

正常都會同屋企人食啦

淨係識杯面

叫KFC
買定D冰月，生果

屋企有月餅
但唔想食KFC 仲有冇推介?

麥記

求其去大家樂買外賣算

見到吉野 我以為佢會叫人去吉野家

真係諗唔到就去大家樂.....樓下有

邊爐好似唔錯

但唔想一個人比人望 / 見到人地一家人咁
都係外賣啦

我諗聽日去得大家樂嘅都係一支公

入去睇下個勢先

食囡

唉 巴打, 我就係剛剛分左手, 再加埋中秋節要自己食飯, 好難頂

食燈籠